台灣PTT高度關注香港人塞機場

15個熱門Post, 12個都喺度討論香港

屌開錯台

好多Live 都係台灣傳媒，其實全世界都關心緊，機場集會係好棋嚟

頭先立場哥哥見到hocc添
hocc自己都開live